Tentative de skin pour personnaliser l'interface de Garradin.

Pour l'instant, il n'y a qu'une vue modifiée, qui est celle pour saisir une opération comptable. Elle cherche à densifier un peu l'affichage, et rajoute la fin du journal de l'exercice pour se rafraichir la mémoire.
